絕密真相：李東海小學林老師死亡事件絕非「多種相關因素同時出現的結果」

代朋友post
要推到獨立調查委員會睇到

第一，獨立調查委員會調查完，應立即向公眾及林老師家人同事交代事件，而非同東華三院和教育局交代，因為李東海小學的服務大眾係學生和家長，所有報告內容不應接受東華三院及教育局審查，否則有違成立獨立調查委員會原意。

第二，林老師既死因只有一個，就係源於東華三院李東海校長羅婉儀，而非多種因素。林老師因帶學生到澳門的處理方法問題，而被迫寫侮改書。這原本是何等閒事，林老師只是用手冊通知學生家長，而非出通告，羅婉儀便下令林老師寫侮改書，否則教席不保。話令林老師氣結難消，留下悲劇伏線。

第三，羅婉儀增加林老師壓力，並以侮辱性說話羞辱林老師，導致慘劇。林老師有一次因爲購入錯誤圖書，而被羅婉儀病罵「蠢材、白痴、點做野架你」，令她心理大受打擊。試問人誰無錯？是否有錯就可以無底線指罵別人？羅婉儀以前同為前線教師，為何可以做如此失德事情？

第四，羅婉儀妄推多元智能課，減少班主任課直接減少班主任與學生相處及處理問題機會機會。她此舉目的是在東華三院教育部前領功，但並非以學生的學習效能為優先。這不難理解，多元智能課是集科學數理工程一身的創新課程，原意是好，可是小學生能一次過接收如此多的資訊嗎？小學生的教育該以管理秩序和心理為優先，班主任課正正就是在忙碌的上課時間表讓老師直接接觸學生的機會，這是不能被取代的。可以羅婉儀一意孤行，獨行獨斷，不聽民意，偏執推廣。由此可見，此人為求目的不擇手段，昨日是林老師離逝，明日大家都可以是林老師。

第五，羅婉儀不可再擔任東華三院李東海小學校長，她在林老師自殺事件後，一直請病假至今，沒有向學校老師作任何交代，有欠承擔及對死者交待。況且，羅婉儀在林老師事件後去沙田醫院精神科看病，這精神無能力者根本不適合做東華三院校長。

第六，請獨立調查委員會立刻和公眾交代，並撤回「多種相關因素同時出現的結果」的說法，否則李東海小學只會淪為校長的弄權工具

第七，獨立調查委員會是獨立於校董會的委員會，是查明真相，而絕非與校董會達成共識，我們李東海小學老師上下同心，如委員會不聽諫言，我們不排除向更多報章，傳媒揭露更多羅婉儀的暴行及其對學校的管理不善，更不排除法律控訴羅婉儀女士。

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

pish

呢條賤人真係要同777同行
落地獄啦

隻老閪婆肯蒲頭未？夜晚瞓唔瞓得着？

唔好比佢走甩

唔可以比個賤人消遙法外

pish ar

幫推啊！

唔好沉

但係如果個委員會聽你講收翻個報告 佢就唔係獨立委員會
你地明唔明點解現階段設立獨立調查委員會係冇用？因為香港已經冇公義 個委員會只會令兇手逍遙
睇下個校長😡

仲係度收緊十皮一個月 唔洗做啊

推

條八婆好彩
有送中蓋過風頭
不過都係要清算

邊個叫佢收反報告，係要立刻同我地大眾交代，而非和校董會達成共識

所以唔好比佢走

非和校董會達成共識

冇錯！

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推到佢跪係林老師墓前

Pish!!!

落地獄啦

呢條賤婦一定要上熱門

香港真係好撚多仆街

push

bump

究竟佢住邊而家？

Push

推！

第6點

必須清算條八婆

光復香港 時代革命

Pish

賤人羅去咗邊

英國有唔少案例話，如果管理層得悉員工因職場欺凌而有精神病風險，但仍縱容該等欺凌行為繼續發生的話，員工可向管理層（或欺凌人士）追討賠償。

香港暫時未有有關案例，建議你申請法援搵律師傾傾。

撤回呢個講法

冇比人告 都可申請法援？

有冇法律JJ 可以教路

係屋企

其實成個社會既上司同老細都係呢啲仆街

唔可以比佢走甩

可以，最好以死者家屬名義申請

真係咁

可唔可以翻埋除步高案

我肯定佢係1樓平台出去 行樓梯出入

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

食哂d餅未呀肥婆 出黎我請你食

完美演繹獨立調查委員會係無用的。

推 還林老師真相

一定要佢承認責任

推爆佢
唔可以比犯人逍遙法外！

死撚咗未呀佢

推

唔好就咁放過呢條人渣

要推到蘋果上頭條

佢唔可以再反黎做校長